「佔旺畫家」涉警總外襲警等9罪 還押至明年2月27日開審

於一連串反對修訂《逃犯條例》示威衝突中首名被檢控的「佔旺畫家」潘浩超，因涉6月21日在警察總部外襲擊7名警務人員、毀壞警總外牆和扶手電梯、以粗言辱罵警務人員和向他們展示不文手勢等，被控1項參與未經批准集結、1項刑事毀壞罪及7項襲警罪

控方表示將傳召15名警察證人，並有長約2小時的事發片段，預計審期7至8天。辯方表示不爭議被告身份及涉案片段真確性，案件現押後明年2月27日轉到西九龍法院開審，期間被告繼續還押監房看管。

畫家

2014 年抗爭至今的勇士

慘過日本二戰甲級犯東條英機，痴線

屌你甴近平
咁就要坐幾個月

Cls即係起碼坐8個月先審
佢果日淨係掉雞蛋都要咁
黑警琴日打到個社工爆江就話打錯人就算
夠竟香港仲有冇公義

無

一個個計屌你老尾

所以要積極D出來光復香港，聽日112維園見！

未審先坐 審完原來坐夠即放
冇罪仲慘 白坐

除咗畫家仲有幾多人係坐咗先審